係真係會配唔上

完全感受到咩叫賴蛤蟆想食天鵝肉
佢 有學識 運動音樂藝術樣樣得
又高又靚仔 性格好 有上進心 有幽默感

我 唔叻 運動音樂藝術樣樣唔得 無強項
就連識嘅嘢都唔多 唔靚 負面又冇前途
係好中意你呀 但叫我點敢向前一步

人不嬲有分階級

只係我以為我因爲佢作為動力努力啲
有改變 有進步 有機會慢慢拉近距離
但實在真係太遠喇

做咩啫你

算啦 唔係你就唔係你

無自信 條仔遲早走 不如早d放手

咪係...就算做臭雞腿張開都未必有人要

佢唔係有咁既條件 你會鐘意佢咩臭雞 收爹啦

就算一齊都唔會長

呢啲可遠觀而不可褻玩